你寧願將d稅比醫護定黑警

醫護唔襯e＋呃ot 掏空政府，d錢都係比曬d黑警

我支持醫護學黑警咁勒索政府，
學黑警嘅五大訢求
無上限ot
ot 4小時當一工
加大量人手
大量幅利
standby代替巡房

最後，拉你地老味，黑警開工唔洗做點解醫護要做

阿媽係女人 完

支持醫護唔洗處理武漢返泥既同志，優先處理其他病患